陳奕迅2003年大預言！！

原來Eason 2003年已經有首咁既歌

小孩不懂怕
作詞：陳文剛 作曲：阿飛
編曲：阿飛, 胡波 監製：陳奕迅, 阿飛, 胡波

為這世界別再亂打
請你倆位聽下 不用調查
別向世界亂說著鬼話
哪會有人信 將戰鬥停下

人肉大爆炸 連累到百姓害怕 還請你收手吧
無謂將好好的家鄉 繁華變敗瓦
誰都不想失去家 誰變得孤和寡 風吹雨打
誰也都不想天天驚怕 害怕轉間遭轟炸

小孩還不懂怕 攜炸彈出戰不需驚訝
別再扮得相當瀟灑

望見每個父母淚灑 呼叫到聲沙啞 手腳亂爬
別當百姓像個活標靶 你有冇人性 請你快停下

人肉大爆炸 連累到百姓害怕 還請你收手吧
無謂將好好的家鄉 繁華變敗瓦
誰都不想失去家 誰變得孤和寡 風吹雨打
誰也都不想天天驚怕 害怕轉間遭轟炸

小孩還不懂怕 攜炸彈出戰不需驚訝
父母是否講真心話

小孩還不懂怕 攜炸彈出戰不需驚訝
別再扮得相當瀟洒

E神

中曬

一早留意到D歌詞但唔知點解冇乜人提呢首歌

唔係填詞嗰個人既預言咩？

咪係